[有線唔駛入] 用緊HKBN 1000M 11月完約，舊私樓

續約或轉台，請出招。